拉江打習

打住旗號係江

有無得諗